邊個醫護重用口罩，邊個就係鬼

累死自己累死同事累死家人朋友

醫護夠口罩用先得㗎